# Aufgabe 'Map - Besizter/Fahrzeuge'

###### A1.
Die Klasse `Fahrzeug` hat die Attribute `modell` und `hersteller`.
Die Klasse `Person` hat die Attribute `vorname` und `nachname`.
Erzeugen Sie 3 Instanzen der Klasse `Person`.
Erzeugen Sie 4 Instanzen der Klasse `Fahrzeug`.


###### A2.
Ordnen Sie in einer Map jedem Fahrzeug (Fahrzeug als Schlüssel! kein String! kein Integer!) einen Besitzer (Person als Wert) zu. Ein Besitzer Ihrer Wahl wird dabei zwei Fahrzeuge erhalten (Zwei Fahrzeug-Schlüssel werden demselben Besitzer zugeordnet).

###### A3.
Suchen Sie in der Map nach dem Besitzer mit einem Fahrzeug als Schlüssel.

###### A4.
Ordnen Sie in einer weiteren Map einem Besitzer alle seine Fahrzeuge zu. Überlegen Sie wie mehrere Fahrzeuge einem Person-Schlüssel zugeordnet werden können.

###### A5.
Suchen Sie in der neuen Map nach den Fahrzeugen mit einer Person als Schlüssel.

###### A6. Optional.
Definieren Sie eine Methode, mit der sich alle Elemente einer beliebigen Map untereinander auf der Console ausgeben lassen. Testen Sie die Methode mit den beiden Maps aus der Aufgabe.
